有無人成日好唔開心

咁事業呢，頂唔順d勁工，惟有做份人工低d
感情呢又無咩著落
人到三十，樓又無，婚又未結又無小朋友，得個180萬現金，仲住係啊媽屋企
又無咩興趣
見到身邊d人個個事業有成，成家立室
仲有幾十年，點捱

我想有跳跳虎既性格

供樓驚自己供唔掂
自己咩都唔識，份份工都係呃返呢，唔sure做得掂
而家用呢收息

三十歲有180萬好勁 ，可唔可以分享下點樣做到？ Thanks 。

你唔洗錢咪得lor
無人陪我去旅行

咁你人工都好高la,事業其實客觀比好多人算唔錯？你自己要求高？
你媾番條女，個心態應該會唔同哂 LOL

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

無病呻吟，你呢啲係身在福中不知福！

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

其實你30出頭有1.8M已經勁過唔少人
我final yr 覺得前路惘惘

樂觀的人

我都希望自己係樂觀快樂既人